絲打入黎講下你係點同男仔表白

係咩驅使你主動表白? 係愛呀定係責任

去到咩階段你會向男仔表白? 係隨心呀定係到手先表白

女仔係點樣向男仔表白? 係直接問呀定係間接咁問, 講左啲咩

唔敢表白既女仔/巴打入黎學野喇

想屌

隨心

直接

我好鍾意你呀 受唔受溝呀

出返去喇肥婆

巴打都可以入黎講下點同男仔表白

除衫

Legs open

之後呢

隨褲啦 望

我咁好心答你

屌

認真都比人屌

blocked

乜撚野事

到手

主動引誘個男仔表白

你又知佢實ok架

Feel到㗎嘛

不斷搵機會約佢食飯睇戲
日日keep住WhatsApp
最後臨近生日時鼓起勇氣表白

終於有認真討論

可唔可以講多啲

算間接啦
我問佢 點樣可以提升我同佢之間嘅好感度，同埋話過想攻陷佢
不過之後係佢直接表白先

佢毒撚怕羞，比哂signal仲慢慢溝，唉咁唯有我嚟囉

直接捉佢手隻咁呀

這些機會

可唔可以分享下一開始點溝

點樣先知佢真毒定唔想make effort

拖佢隻手，之後就一齊左

feel到，唔識講佢果陣怕羞仔毒毒既咪真係渾然天成，女都唔太識flirt

咁點解你又會鐘意佢呢?

男友係毒L，之前追咗佢差唔多半年，中間係咁撩佢傾計，約出街，挨喺佢度訓，情侶咁玩下手仔等咩都做齊佢都仲係覺得我只係當佢好朋友
後尾有次咁啱有機會我講笑咁話我會告白，佢先醒悟然後即刻表白

「我地依家算點」

重點係點唔比對方知對佢有意思

放假唔洗陪女朋友咩

倒轉男人問就變狗公

到底係男仔太遲鈍，定一切都係佢計劃好引你出口

我女朋友就係咁，事後死都話係我追佢

拎返個尾彩

我大左肚

我想幫你含含

Feel到條仔自己食硬
我冇俾好多signal佢 但日日一齊出街食飯溫書 佢搭我駁頭摸我頭發我都冇俾反應佢 維持左大概一兩個禮拜咁 有日上佢屋企食飯佢主動錫埋來就一齊左
事後佢同我講曖昧個陣唔知我係當佢friend定係鍾意佢 男人會想要征服感(?) 應該係我對佢有feel先 當朋友咁玩但又做埋啲曖昧既嘢等佢羅羅攣

share呢個post比佢睇問佢想要邊種方式

This is

學下嘢先
準備表白

Homosexuality

無俾反應啫係點
係接受佢啲身體接觸但係無主動掂返佢？

戀愛真係好難

唔係, 男仔不知幾享受你主動拖住佢

相反男仔主動拖隨時俾人嗌非禮

你係咪答到好似frd zone左佢咁呀

呢樣我有經驗，講笑咁講「記得出pool話我聽！」
如果真係拍緊拖會話「我出左pool好耐喎」
不過唔排除有仆街刻意隱瞞自己有另一半

如果女仔主動同人有身體接觸，我個人係會有啲卻步 都唔知係咪對個個都係咁

下意識話比你知條女好豬你受唔起

花式自殺？

真係有人咁問過

之後就答佢

你sent 你個樣 幫你鑑定下有咩plan

概念圖

男仔戴幼框大眼鏡真係加好多分

你估你答得好佢就會同你一齊咩
佢鐘意你嘅話你答咩佢都狗衝㗎啦

你係唔係有啲咩想同我講啊

點知最後講嘅係我當你係朋友

我想射精你

但係咩時機先無理由一黎就打大佬

吓？咁問好on9喎
人哋可能心諗關你撚事咩😅😅😅

一手揸J一手捽佢lin頭 乜仔都掂

你個名，我記得你有感情煩惱

做乜留意我

因為想你做慕容嫣

佢死咗了心死了

係唔抗拒但唔主動
但男仔都會想女仔俾signal我以為我夠明顯俾佢掂又出街又成 但佢話我咁都可以當friend好唔sure我想點 男仔想要既signal可能係直接咀

push

冇表白但追追下比人friendzone
入黎ff下先

慕容燕慕容嫣其實只是一個人，在這兩個身份的背後，隱藏著一個受了傷的女人。
要唔要杯醉生夢死

揾咗幾個月了，你有?

我飲咗半杯，無用架
"醉生夢死"只不過是一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候，你反而記得清楚。我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

忘記好過啦
佢又唔係哥哥

同女表白都homosexual -.-

直接講

我愛曬你地兩個啊

男仔同你成日傾計可以唔係代表鍾意你放心
可以只係當你friend 或者問你攝時間

而家帶哂口罩有d表情睇唔到 又冇左一野嘴落去呢招

表白問題一律建議除褲
感情問題一律建議中出即飛

認真post

我都好認真
除非豬西如果唔是萬試萬靈
反正香港法例冇得女強奸男

除曬衫瞓係張床度

我心心你

其實個男仔冇興趣既仲點會日日揾你傾計攝時間都唔會揾件冇興趣架喇, 陣間行得太前點fing都fing唔走

慕容嫣鍾意果個係藍屍梁家輝
係哥哥就永遠都忘記唔到

我知，但呢句係講張曼玉忘記唔到歐陽峰

就係有啲仆街會咁樣收兵趁未溝到女神就撩住其他女仔先

最鍾意邊個角色，我男既就洪七，正

淨係當你朋友啊
想搵個紅顏知己咁lor

起我底知我本身都係哥哥粉絲

唔覺得佢係一個仆街
但佢做緊同一樣嘢
係佢想我繼續

紅顏知己，難聽過屎

"我今晚想被你屌"

紅巴=gay
fuck off

正經post

咁下面呢個post好啱你

男仔戴幼框大眼鏡真係加好多分

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但97年春光嗰時最man

男人都想同佢戀愛

戀愛了想被佢強吻